［前輩入］CCCu dvd問題一問

前輩們
想問呢科入學前有咩要知要識要預備
Gpa易唔易拎高 因爲驚唔夠入政府資助大學

同埋想問仲有咩注意
新人唔好插得咁大力

勸你唔好自毀前途
當年我雄心壯志咁入去
讀左一個sem已經知好撚黑暗
施主回頭是岸

唔好入啊 好黑暗架
遲交只要瀨tutor鞋底就唔會扣grade
抄pinterest報埋串都有b range既grade
呢科教識你既就係人性黑暗面
千其要三思
一個唔覺意得罪佢地 有offer都meet唔到呀
因為佢地最興鳩fing grade

如果你咩都唔識諗住入去學野
我勸你慳返筆錢好過
基本都係自學成材
話就話inspire你，其實就屌佢老味

你本身好有料，純粹DSE唔夠分想借佢黎入返ugc就另計囉

其實就預左dse 唔夠分
諗住讀返呢個入浸大art嘅
不過你地咁講 都要諗下先
Btw 點睇Cie art?

其實dvd你本身有art底都handle到嘅
側邊啲撚人做咩你都可以選擇唔理
都有人入到bu art

cie我就唔知了 你試下去non ju個啲post到問下

點先算act仔
我中學冇呢科揀嚟讀 完全靠自修嚟學

就算無修va，起碼叫識畫下野咁囉

就算無修va，起碼叫識畫下野咁囉[/quote
識素描水彩塑膠彩 得閑畫下電繪咁 底唔係話好差嘅 諗緊如果真係讀呢科 呢兩個月快啲識左用ps aI （其實使唔使）

其實handle到都無用 要拉curve咪又係會搞衰你
都係果句啦 如果真係要入
就同啲tutor打好關係 緊要過學好啲野
不過就要睇下你過唔過到自己良心囉

梗係要啦
樓上位巴打講得岩嘅
同佢地打好關係好重要
多啲consult佢地，做個好學生

冇錯。上堂吹水多過教書，講啲野係可以完全同design唔關事，讀緊嘅就知我講咩

準asshole仔

係咪你黎

咁似嘅
不過唔係我嚟

人少少認左佢 secrets post黎